其實我好想租間房仔做workshop.

租間工作室，我諗住放兩台工業車一張長枱裁衫用仲有一張書俾個designer.
而家租金會唔會好貴?

工廠百零呎好似3000-4000左右

我都想租間300呎左右既, 有無巴打識價?

工廈唔貴，我公司租緊葵芳嘅工廈嚟做workshop，月租大約五六千到，之前租過新蒲崗嘅工廈，價錢都唔係差太遠